{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14056/0'",
        "collectedDate": "2021-07-06",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "안심하고 즐기자... 경북 해수욕장 7월 9일부터 개장"
    },
    "text": "安心して楽しもう··· 慶尚北道海水浴場、7月9日から開場\n慶尚北道は7月9日から浦項市を皮切りに海水浴場を開場し、8月22日まで45日間運営する。道内24ヵ所の海水浴場のうち浦項の6ヵ所が7月9日、慶州·盈徳·蔚珍の18ヵ所が7月16日からオープンすることにした。 新型コロナウイルス感染症の長期化による旅行欲求や移動量の増加、ワクチン予防接種の実施などにより、今夏の海水浴場訪問客が前年に比べて増加すると予想され、慶尚北道は夏場の海水浴場観光客の安全と防疫管理に徹底していく方針である。海水浴場訪問管理履歴システム「安心コール」の運営、事前予約海水浴場、海水浴場運営関連の新型コロナウイルス感染症現場対応チーム運営、海水浴場での距離置き現場啓発実施及び広報などを集中的に管理する計画だ。 安心コールはQRコードや手書き名簿の代わりに海水浴場ごとに付与された固有番号で電話をかけると、簡単に訪問履歴を確認するサービスだ。 ネイバー（NAVER）予約システムプラットフォームを通じて予約して利用する事前予約海水浴場も初めて運営される。 浦項道具、慶州慣性、盈徳競艇、蔚珍羅谷海水浴場に適用される。 このほか、利用客密集分散のための海水浴場混雑情報サービスを24の海水浴場に拡大する。 また、利用客が集まることを防止するために周辺景観が良い浦項ファジン、都区海水浴場盈徳壮士および競艇海水浴場と蔚珍既成望洋海水浴場5ヶ所を家族と静かに楽しめる海水浴場に指定した。 この間、慶尚北道は5月27日、安全な海水浴場運営のための市·郡、関連機関懇談会を開き、7月1日~6日まで海水浴場別消毒剤備え、清潔状態、安全要員確保など海水浴場開場準備状況に対する現場点検に乗り出す計画だ。 イ·ヨンソク慶尚北道海洋水産局長は「慶尚北道東海岸を訪れる利用客もマスク着用など個人防疫規則を遵守し、新型コロナウイルス感染症のない安全な海水浴場運営のために防疫管理に最善を尽くす」と明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "いつから慶尚北道の海水浴場が開場しますか？",
            "answer": "慶尚北道の海水浴場は7月9日から開場します。"
        },
        {
            "question": "慶尚北道の海水浴場はいつまで運営されますか？",
            "answer": "海水浴場は8月22日まで45日間運営されます。"
        },
        {
            "question": "なぜ海水浴場の開場が予定されていますか？",
            "answer": "旅行欲求や移動量の増加、ワクチン予防接種の実施などにより、海水浴場の訪問客数が増加することが予想されるため、開場が予定されています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の観光客の安全と防疫管理について何が計画されていますか？",
            "answer": "海水浴場訪問管理履歴システム「安心コール」の運営、事前予約海水浴場、海水浴場運営関連の新型コロナウイルス感染症現場対応チーム運営、海水浴場での距離置き現場啓発実施及び広報などが計画されています。"
        },
        {
            "question": "「安心コール」とは何ですか？",
            "answer": "「安心コール」とは海水浴場ごとに付与された固有番号で電話をかけると、簡単に訪問履歴を確認できるサービスです。"
        },
        {
            "question": "事前予約海水浴場とはどういったものですか？",
            "answer": "事前予約海水浴場はネイバー予約システムプラットフォームを通じて予約して利用する海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場混雑情報サービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "海水浴場混雑情報サービスは24の海水浴場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの海水浴場が家族と静かに楽しめる海水浴場に指定されましたか？",
            "answer": "浦項ファジン、都区海水浴場盈徳壮士、競艇海水浴場、蔚珍既成望洋海水浴場の5ヶ所が家族と静かに楽しめる海水浴場に指定されました。"
        },
        {
            "question": "慶尚北道で安全な海水浴場運営のために取り組まれることはありますか？",
            "answer": "清潔状態の維持、安全要員の確保など海水浴場開場準備の現場点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "慶尚北道の海水浴場を訪れる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用客は個人防疫規則を遵守するためにマスク着用などに注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 530
    }
}